求聖誕蛋糕推介

啱啱返咗香港，想買個蛋糕聖誕同屋企人慶祝，有冇推介

急平安夜食

紙紮舖有得賣

華爾登

上網淨係見到得一隻

自己整

點解個個都講乜嘢骨灰紙紮鋪，係唔係我講錯啲乜嘢

急